Piatek 波蘭神鋒吹奏區

對祖記都入

踢米蘭半季入晒羅馬 拿玻里 祖記 三大意甲強隊

勁到仆街
Carry成隊a米

真神鋒